其實德國都幾危 組入面果D隊唔算好勁 但隊隊都唔野少

1隊歐洲 1隊最強北美 再加最強亞洲

德國追分焗攻
下場瑞典實跟住墨西哥咁黎踢
分分鐘德國就咁比瑞典456
墨西哥瑞典攜手出線

北美

中北美啦

推

我撐墨sam哥同小豆

墨西哥係北美國家

最強亞洲？

南韓都叫最強亞洲

史上最強亞洲黑哨入四強

樓主

我誤判
但係最強亞洲一定係日本（包括日本球迷

想知邊隊冠軍